新增14間食肆上疫榜：機場 荃灣 屯門 青衣 東涌 旺角 美孚 九龍城 黃大仙 九龍城

本港昨(6日)新增95宗確診個案，累計確診宗數達3850宗。衞生防護中心公布，再多14間食肆曾有確診者到過，包括青衣城別府駅前料理、機場一號貨站的飯堂，以及屯門大興商場大家樂等。

「新增確診者到訪餐廳名單」

九龍

●旺角兆萬中心 Yadllie Plate

●美孚廣場 京都薈

●九龍城工人俱樂部 香港地

●黃大仙現崇山商場 茶餐廳2.0

●九龍城城南道44號 大德冰室

新界

●機場超級一號貨站及飯堂

●東涌逸東商場 世窗冰室

●葵青金石樓 新香冰廳餅店

●青衣城 別府駅前科理

●青衣長康邨 金禾閣餐廳小廚

●荃灣荃新天地 羅麥記

●荃灣永安樓 兆和茶餐廳

●馬鞍山廣場 Pepper Lunch

●屯門大興商場 大家樂

世窗係放棄咗香港一代人嘅伍淑清

機場超級一號貨站及飯堂
好似有海關係果邊食飯?